警方: 暴民向警察掟磚頭

做警犬死全家

警犬死全家

警你老母

成魔之路，已經係公安

公安撚死全家